國外乘客上飛機驚見機師在做這件事！網友看後全崩潰：太扯！

好唔安全

AI導航你識鳩

AI失靈就要靠人手架啦

心跳文學部

揸飛機玩恐怖驚咁大膽

btw影相條友係咪以為佢玩緊h

DO KI DO KI YO

差唔多姐

奉勸未睇過人玩心跳文學部既連登仔千祈唔好係youtube搵黎睇

吊頸果下個機師會唔會嚇到撞山

Just monica

笑到仆街

好似喺地下喎師兄，上左天點影到呢張相

二次元空姐正過三次元空姐啦屌

廢文標題

純愛

Doki Doki Literature Club

Monika導航

JUST MONIKA

揸飛機(物理)

好過打飛機啦

很癲的

DDLC

總之先Just Monika

JUST MONIKA

改圖嚟

驚隻game 會嚇到個機師撳錯掣

jm9
隻機停喺地面上落客
打J都無問題啦

可能玩緊開頭以為H game

係咪hololive

差唔多

而家講真好多飛機師都唔識人手操作飛機 剩係識靠佢個導行 咁普通連登仔都識揸啦 好多失事就係呢個原因

你點影的.JPG

我靜係知人地physics 一定好撚過你

講到咁易唔去考返個 100k個月

揸飛機要dokidoki

都未開機

毒到匿係機師倉

Photoshop?

成班都冇腦

Monika

呢幕真係好恐怖

呢啲 fake post 仲熱門過save12

Doki doki literature club

不嬲唔洗做就月月收十萬

有冇諗過其實冇乜人想理你地CC台做咩

揸飛機玩恐怖驚係咩事

都係最愛我的青梅竹馬

Just Monika

唔係泊好架機等你班人落緊機咩

最新人工AI少女黎

但呢期比人炒晒condom咁

太扯旗
都唔知咩係太扯

just monika

你呢張似改多啲喎

兩張都係改圖

你諗都諗到，咁嘅距離，影出嚟嘅畫面，邊可能咁高清

斷頸同上吊啫
上面都劇透咗一半

不過加埋啲音樂特效
真心令人有陰影

兩隻games都係心跳加速啫

On99. 又有條八痴吹連登仔無敵

毒撚唔俾做機師咩

香港死因之一

雖然改圖但隻game值得一玩

Just Monica

好老實，CC台已經有自己專用熱門，有興趣嘅自己會撳入去，冇興趣嘅點推都係得自己人睇

光復還光復，連動物台台友傾下計都唔畀，使唔使咁惡

劇透仔

機師識玩

ching 上錯香討?

唔可以傾係光復之前都唔可以有娛樂
除左移民

傾走佬一去不返：OKAY支持

傾陣動漫講完就上街：屌你老母上哂熱門阻住光復

睇空中浩劫會唔會驚啲

真係唔識㗎喎

hej hej monica

但個AI想自殺

改做how to fly a plane

唔識人手飛點過first solo
個牌淘返嚟？

[img][/img]

J̴̸̼͓̘̠̘̮̥̬̈͛̀ͪͬ̂͒ͪ̍̾͠͡ͅͅu̵̧̹̤̥͔̠̖͗ͩͭ͐̓͑̒͟ ̞̱̺ͅsͧ ̵̶̗̠̪̘ͦ͜t̢̧̙͙̝̺̻̰̼̥͉͕̍̌͌͋ͣ̋͑̋ͨ̾͘͠ ̴̴͓̹̗͇̾ͪ̒͊ͦ M̑ͮ̍̎҉̴̡͚̱̱̲̪͇̼ ̲͓̦o̽͊ͨ̇ ̔̇́̈̐͐ ̅ͧͩ͛ͦ ̵ͮ̀͏̀͡ ̝̲̣͖͓ ̦n̄͑͋̔ͤͦ͏̢̛͜͏͉̠̜̠̫̞̜̪̪i̴̹̻̟̩͔͎̦̜̩̗̜̱̦ͬ̆ͦ͒ͯ̓̽̉̆͜͢k̶̩̱̞͖̥͉̋ͯ͂̒̾̾̀͐͒ͧ̓͂ͬͦ͘aͪ̍ͤ̃̈̈́҉͍̟̤͔̰̖͓͎̜̲́͞

起機

blocked

係天都可能唔出奇 ...
Autopilot, 可能無乜氣流/特殊情況/航程中間會咁

行過遠洋船, 好多伙長當值時會 hea99 (e.g. 玩電話)

呢個先驚

可能改圖
而家飛機手冊，改曬用ipad/pc

不過隻game 幾好玩

真係嚇撚死

唔係標明全年齡咩

起左飛你點影的？

上面條友真係 9up 當秘笈

佢會唔會想講Asiana 214 果單